屌那星 葡京沙圈班女入左間餐廳做？

晨早流流食早餐 班女侍應著撚晒魚網絲襪做乜9

蓋青點解可以成日都去到，仲要weekday

唔洗返工？

好葡萄

又無圖

炒場夠數

係咪要入埋右先有圖呀下
影住左邊先啦

連洗碗個阿妹都要著絲

你到底賺左幾多錢

白絲好撚柒

魚網來

明明做銀行

好想pm 你學下咩玩法最抵

有冇tg?

tg: hihinike

你指玩咩先

你去澳門玩個d lor

純觀光 睇下大三巴 葡式建築ONLY

有無咁好睇呀大三巴，睇咁多次

條女叫大三巴咁過隱？

澳門人呀蓋Ching

有無銀河團

咁撚過份，咁十成係G黎